(認真）係香港做男人好可憐

咩都要就曬條女
就算條女係住公屋
佢都係要求多多
當正自己公屋公主咁
一做小小野唔合佢心意
就發脾氣
點解要發脾氣呢？係咪on9架d女人

香港d女人可以攞正牌有精神病
佢地可以咩都唔做有飯食
佢地可以對一段感情唔洗有任何付出
佢地可以攞正牌食飯唔洗比錢（次次都係咁）
佢地可以攞正牌無波
佢地可以攞正牌幼稚（佢地叫可愛）
佢地可以講野無道理
佢地可以攞正牌無理取鬧
佢地可以無理要求任何野
佢地永遠唔會話 比返你啦 我地一齊負擔啦
佢地永遠唔會知道自己係幾差
佢地永遠唔知道咩叫公平

聖誕節又黎啦
唉 香港做男人真係好可憐

港男世界第尾

留名等睇人話 係香港做女人仲可憐

屌，最尾咪又係要死死地氣道歉哄番

港男 連屎 都要爭完先有得食
爭氣D啦...

向同性發展=good

毒撚就咪咁多要求

聖誕節又黎啦
唔知香港男人又要付出幾多

d女又可以發脾氣話哩樣唔合心水 果樣唔合心水 但係永遠d女人就唔會付出

去活動台同感情台啲圍爐po 你就明點解香港男人一世做下家位

垃圾女人

所有動物一律平等，但有些動物比其他動物更平等

次次都好想一巴打落去 或者 食食下飯直接走

但要比你吊wor

可憐？ 邊撚到可憐 睇過

鬼叫你想屌西
宜家普通人個玩法一係就看破紅塵
一係就dup低頭做狗
都叫做有得揀既

同意

有冇諗過係你識啲女嘅問題

如果所有毒撚同loser安份守己認命打飛機叫雞過世 啲女可以咁串 所以香港男人都好有問題

咁個牌係咪你批俾佢

叫雞都有得屌西，仲唔洗煩

自己識既係臭閪,全球女人=臭閪

以上指的香港唔包括豬西

去溝其他地方既女人囉

搵個男人咯

講到自己好似有女咁

其實港男有份寵壞，成個文化係咁係好難改。

好明顯男嘅一方都有份造就呢個現象

如果唔係又點會憑空出現呢啲問題

看破紅塵正正經經叫雞
做人都起碼有返D尊嚴

有可能 遇過啲女貼埋錢比男朋友 但這些機會不是屬於我的

有人俾幾百條女追住碌棍黎含你唔知啫

我幫男朋友買嘢都唔會計錢

班死毒撚自己寵港女出黎
ps 巴

要求多？

所以唔撚拍拖

屌 根本就係香港d女人on9

做咩都有目的

女有份享受架

咪就係成班毒撚廢柴做爛市
有手有腳就女神
天上有地下無咁
抵撚死咖

利申 平時大巴大巴車啲女

唔明
總之d女人係痴撚線

所以甘多叫雞群組

Hi臭閪

咁點？男女平等 都係性器官黎架啦
都係要生仔架啦

BTW 死撚開啦 5毛

on9 有得屌閪就要做狗？

你有無諗過d女唔撚識諗野？無自覺能力

巴打加油

咁點解d女唔自己諗下佢地有咩問題呢？

唔明

都話要d女人有自覺先得
香港女人咁撚豬 點自覺？

笑死人咩，女人係必需品？

哂時間諗女不如儲多個錢買車買樓食好野去旅行啦，人生淨係得女咩。

冇計 人地做緊上家位 想點玩都得
你做緊上家位有得撚人狗 你會唔會諗自己有咩問題

又有一個被港女逼到跳樓死

係阿 香港所有女都有哩d問題架
如果唔係都唔會有人同意我啦

點會唔諗 你係咪on9

真心認同
所以好多身邊既男性已經轉左gay喇
畢竟大家都係男人 明大家敏感點係邊

唔好要咪得

同意 但同時都要諗下點解港男咁弱勢 唔似日韓咁大男人

飛左佢
令你冇晒energy既另一半飛左佢
無論佢係公屋公主定堅有錢女
無論佢係公屋王子定堅有錢仔
一概飛左佢

而家 係經營一段感情 唔撚係撚狗
d垃圾女人永遠唔撚會明

真
有啲無樣無身材仲要二手西
都要爭過先有得食

單身咪得囉

咪班男人做爛市造成架囉

有冇諗過係你廢食唔住條女

你咪犯賤囉 又要怨又要奶

咁無骨氣 唔怪得啲女睇你唔起啦

香港女人根本就係俾人寵壞哂，叫佢地試下去日本捱下睇下捱到幾耐

豬西有毒撚溝個時咪一樣當自己公主

戇鳩關咩事, 一係你搵個臭閪夾硬拍, 一係你食唔住條女, 頂唔順咪分手囉講經咩

咁點解仲唔飛左佢 咁多問題咪又係男人就下就下就出黎既

轉基喇施主

香港不嬲對男人要求多多，對女人就完全冇要求架啦，特別係性格同行為上
某程度上香港係幾男性貶抑

真 毒撚就應該安份守已死去打飛機叫雞

啱

講到幾委屈, 你有無屌鳩過你條女先
我覺得唔岩就大力屌鳩佢, 佢咪又係死死地氣氹返我
呢啲叫溝通, 你連溝通都無乜都講咩自覺唔自覺, 咁講閪咩

溝仔咪算

仲要香港係女多男少

單身一世唔好溝女屌閪做毒撚咪得囉

香港男人
唯一要做就係增值賺錢
如果唔得唯有娶大陸妹

問題喺邊？
係喺呢啲po都會有男人話返男人不足/做得唔夠好/廢

所以港女咪吹緊風批鬥叫雞行為，等你冇西屌跟住咪要返去求佢地囉
正常唔係厭男既地方，叫雞根本就唔係咩問題，日本男人十個有九個都叫開雞，有啲結左婚仲keep住叫tim

港女自己好多都無條件但要求多多，

慘得過香港男人剩係得一個目的就係屌閪
巴打算啦 努力搵錢叫返隻靚雞好過

香港出世既通常都係男多過女，近呢二十年就更加嚴重，而港男又唔會簡大陸妹，所以咪導致呢個問題

根本可以唔揀呢 d 閪女人

連登就係當你呢種傻閪，鍾意屈屈屈，以己度人，以為一味mean就=好笑，攪到好多野都冇得討論

我覺得其中一個原因係父權主義，啲港女就成日r 父權紅利，左一句"人地女仔黎架，右一句"你係咪男人", 令到成個社會淨係會對男人有要求，對女人就冇要求

依家大陸妹都冇得要
港男只可以屌下印印

男人自己造成
如果大家都肯唔抬高啲女咪齊齊有肉食
係要做爛個市

香港男人真喺唔好再就條女啦，唔好自貶身價，最後受番既喺自己

港女會喺各種制度/情況下maximise自己嘅利益

你送份厚禮比佢，佢回贈一張Thank You卡比你

得罪講句，有冇諗過係你問題？
佢發脾氣你唔識屌返佢？
你唔試吓發返佢脾氣？
佢無理取閙果陣，你有冇話返佢，定縱容佢？
有冇諗過調教返好佢？
如果種到公主病，請唔好放佢出嚟，乖乖食咗佢埋單

向單性好過啦

不能同意更多，但如果屌二手野都要dup低頭我情願叫雞

你自己廢唔怪得人. 學下 Eric Ko

女多男少就係

亂咁道歉長遠嚟講對段關係冇好處

拉，網絡降頭

試過用溝通去解決
個結果唔理想

唔好溝港女
溝港男
港男100分

自己過開心啲 直到搵到個好嘅

咁落去佢只會慢慢變本加厲
而你遲早會頂唔順

好多中年夫婦都係咁離婚
因為唔識互相尊重

大大個悲劇張祺忠企喺你面前

做得男人就唔該你似返個男人

用偽娘形象出街

利申 鍾意女仔

因為有市場囉

咁咪唔能好拍拖囉

咪臭係
冇人叫樓豬專揀埋啲港女架喎
大把普普通通嘅女肯陪條仔捱

想識 求介紹
想揾個咁好嘅女仔一齊努力向上

不如考慮變性？泰國十幾萬有交易

講到尾咪又係你班垃圾港男俾牌啲港女攞正牌

甘你老母呀！我屌你老母臭閪！

講「咁」唔撚得架？打正字好撚委屈你㗎？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

大學大把呢啲女
尤其多女嘅科 教育社工護士
出到嚟有份穩定工作一齊儲錢

住公屋但著到成身名牌個D, 痴埋去就死硬啦

所以我單身 有錢都唔會洗係啲港女到 唔值 相反 身邊好多朋友辛辛苦苦搵啲錢返黎 又請食飯 又放iPhone12 咁 睇到都笑 屌隻閪咁撚辛苦

台妹有無得諗

咪又係你地班男人寵到班港女咁公主成日囉人地男朋友來對比，屌你老母，成個老媽子咁

影啲相又可以收錢之後攞貞節牌坊，話叫人尊重女性

同意
支持轉跑道hehe

或者娶外國妹日本妹黎混血又得
港女都一樣向外發展
一齊對抗支那DNA

賣野時標明係「女仔用」仲可以賣得高價啲

又嚟 你好煩呀頂

打開對脾 你咪又係死死氣

關毒撚咩女 毒撚迷二次元 屌狗公唔該

你改變唔到大環境

香港玩完
加上又係咁

努力移民去波羅的海三國
當地經濟唔錯 又多女

係夢想嘅生活呀
但本身毒撚科讀Engine Grad
都唔知係邊識到呢啲咁好嘅女仔

其實係
但作者唔肯

男多女小

男女比例， 3:1
梗係當自己公主

其實係

不過現實係男多女小
3:1

為左競爭要咁做

港女保守唔肯出街=吊高黎賣 港女open即刻出街= 臭雞公廁 港女係原罪 咩人種有好有唔好 以偏概全到咁既人只有連登仔 佢地對港女既一切怨言都好似鬧緊自己咁 拜金 崇洋 以貌取人 睇下乙武洋匡無手無腳都溝咁多女 仲有咩藉口？ 講咩因為唔夠高唔夠靚仔所以溝唔到女 根本係藉口 你有心溝女 就應該提升自己溝女嘅能力 而唔係幻想自己一堆缺點 然後覺得啲女會因為自己外形身高而唔受溝 跟住怨天怨地 從來唔會反省係咪自己待人接物有問題先溝唔到女 你自己搵下新聞睇 坐輪椅又唔係有錢嘅人 一樣可以溝到正常女仔 我識好多食女無數嘅人 有高有矮有肥有瘦 有窮有富貴 有靚仔有樣衰 佢哋唯一共通點

冇人迫你媾女嘅。。

可以單身或同性發展

係你地自己揀公主病港女 關人乜事

收啦 對你地好又犯賤

有好多人做爛市

應該話唔抵可憐，比條女當狗咁使都仲咁聽話，為咗屌閪尊嚴都唔要

信我

移民波羅的海三國
當地經濟唔差 又多女

你自己條女有精神病咪能屈其他人有啦 on99
最柒係咩？係你囉
條女咁西仲唔分手 上網唱港女圍爐

留名睇你比連登仔忽視

清是咪搞笑 做女人預左比人評頭品足
閃卡個單d人笑呀嬌定笑希哥？
希哥直程比人當神咁拜

其實好多女都公主性格
原因係男多女小
女性太小供應
所以變成咁

結論
移民走人
向外地發展
係最好選擇

講到你溝女冇目的咁

潮文mix版嚟

其實唔關事 唔明你點link到呢個結論公主格 裙腳仔一樣多 只不過你身處係一個充滿男人怨氣嘅討論區 正如女人怨氣嘅討論區bbk一樣可以發現有好多廢男 事實到底係點？好明顯就大家都閪啦

移民仲on9 唔受歡迎嘅人去到邊都唔會有改變

App

屌 造就到佢地咁咪又係班死狗公同毒撚

咁係咪想支持警察振夫綱

溝港男算啦

你自己廢
咪拉其作男人落水

留名等睇樓主上頭條
「港男刀刺女友 大叫香港男人好可憐」

又要出番呢張圖

好L憎PK港女！望都唔想望一眼！犯衆憎！

屌，所有女人都差唔多一樣格！一開始，咩都ok。相處耐左，就顯真章。

留名等睇又係港男問題

你話憑空就憑空？

唉 香港既風氣害死咗幾多個好似sam哥咁嘅人

賺幾多錢都唔滿足d港女啦。你看個港大教授就知。

條女今日發神經

樓主自願做狗

毒撚其實都唔係男人嚟

食飯要男仔畀錢
大時大節要送禮
求婚戒指要值三個月糧
禮金要十八萬八千八百八十八
要有五百呎私樓
月入要三萬以上
呢啲就係上進心
冇上進心嘅男人冇資格溝女

睇字都feel到樓主幾咁怨婦
遲啲又多單港男斬自己條女既新聞

Who is Sam gor

競爭問題
東歐女多男小
女人嫁得出要競爭

相反
香港男多女小

真心你地啲仔又要揀女神樣
咁梗係港女格啦

自己諗吓點解遇親啲女都係咁啦臭味相投

生得普通果d你又唔溝
死揀爛揀係都要搵個公屋嘅
溝左又唔憤氣上黎呻

樓主爭氣d好冇

東歐嗰d都唔知佢地麼背景。總之係女都係麻L煩架啦。

下？唔喺你班毒撚搞到咁架咩？普通女仔都大把毒撚兵要乜有乜，正常女都變港女喇你唔見以前父權社會有呢啲問我

唔洗諗住駁我，屌你老母睇下啲女賣相賣到買樓都得，根本喺你班毒撚自己做成，波都冇露都走去課金

白人先最睇唔起亞洲人
你睇啲美國電影有幾可會畀啲亞洲男演員演一個有吸引力嘅角色

打中文都睇唔明？

聖誕節點同女神慶祝好？
plan唔好既話連兵都冇得做啊

屌 啲女人真係溝通唔撚到
個撚個都好似跌撚咗個腦咁
又要玻璃心又要公主病
又要唔撚講道理 真係命苦

㨂得靚女就預左港女

樓主咪又係以己度人
用自己識嘅港女代表全香港女人
以偏概全 ，攪到好多野都冇得討論

吊你老母
唔識字死返5p啦

男女都一樣啦
揀個條件好過自己咁多嘅
預咗要低三下四咁討好佢

你咁唔滿意又有本事咪搵個台/日妹
睇下自己咩條件先得㗎

真

準備做女人

比著喺日韓，港女被岳母同老公打撚死都似

因為香港多厹咋
掉返轉諗你做女，郁啲就幾廿隻厹對你好，比著你都識揀啦

個個有塊閪就當人女神咁拜，自己都唔識尊重自己，啲女會尊重你？

重點係啲女俾人「寵」壞哂，咪又係男人寵出黎

兩邊可憐嘅點都唔同冇得比較
又唔係要鬥慘
點解一定要搞到男vs女咁姐

真
日日睇住阿嫂屌到我大佬頭dup dup

Sad but true

咁咪唔好溝港女囉
而加科技咁發達，識其他國家嘅女仔好易，溝返件日本妹、韓國妹或者台灣妹，如果有啲錢嘅話，買個烏克蘭同俄羅斯老婆都得

分手 完

其實係父權禍害所有性別
男人喊就係軟弱/廢
唔肯餐餐請食飯就係cheap
呢啲都係父權社會下對男性嘅刻板印象

個社會對男人要求高過女人
係因為assume左女性係弱者
能力差過男性
男人要有gentleman 風度咪咁黎
所以先會有咁多女可以享受父權紅利
至於女性受嘅壓迫都唔少
不過我唔講啦
畢竟呢個po focus緊男性
我唔想做好似女權po會見到個啲
人地講緊女人幾辛苦就衝出黎講男人都好慘嘅on9

所以真•女權所爭取嘅性別平等係男女都受惠
唔係女>男
我自己覺得除左生理上嘅不平等
所有性別應該儘量去負番相等嘅責任

喺父權底下，女人俾人當係商品，著少啲就等於唔正經，社會淨係著重女人既外形而唔係能力

最好就係唔拍拖，單身

打飛機囉 咁唔鐘意 分手囉 分左咪撚死阿
浪費公共資源 搵個冇人知既地方消失

物以類聚係真嘅
算吧啦聽樓主嘅語氣同諗法都唔好得去邊

樓豬不如溝件豬西咪可以吐氣揚眉

咁你又唔做？
網上兇狠現實碌撚

男人老狗企硬d啦

咁咪唔好拍拖唔好屌西

利申 單身

(認真）係香港做女人好可憐

你廢啫食唔住條女

台妹

人生online 困難模式
利伸 冇家底 同另一半一齊住公屋
乜撚柒家務都係我做

同意 唔撚捱到既d垃圾女人 只係指意有人為佢付出

係喎 痴撚線架

囚徒困境
你唔奶佢奶咪佢溝到

又唔見其他地方係噉？
利申寧願自己一個都唔想對女人卑躬屈膝

對唔住

對唔住中文差

又係呢啲垃圾Po

你都未講佢點發脾氣法啝

如果係咁一手價值會升到好撚高，一手靚嘢你到時又夠唔夠人爭先？

一手=有爭嘅價值
二手=無爭嘅價值

垃圾就咪要啦
仲有大把高汁hehe等緊你

有人同意=事實

轉基啦
我支持你架
港男咁高質
一定正正得正
記得唔好再溝港女俾個教訓佢地

''從來唔會反省係咪自己待人接物有問題先溝唔到女''

自省能力真係好重要

損害緊既得利益

如果deep state = 香港女人
Trump = 香港男人

Ching sick play

乜撚嘢攞正牌無波，天生細就係一定要去整大佢？？咁大把男仔都攞正牌細j啦

Manual Selection
例子就係前牌啲人過度狩獵有象牙嘅大笨象
令到大笨象而家好多都冇牙

過返來單身呢邊啦，好正

點解要我就d女人

d女人無自知自明既咩

睇下你

做男人一啲都唔可憐 但人生只係識圍住女人住先可憐

香港痴線女人

d女人都唔會有自覺 同 反省
嘈完一排又on99再做多次

溝港女一向會被打折
有能力咪去試下溝外國妹囉

唔撚洗講都知啦
香港女人果隻囉

係要用撚埋曬d心計
正正常常咁經營一段關係
d港女就永遠都唔撚識

on9
d女人比人強姦 就識叫人話唔關佢事
唔撚係因為佢著得小

而家 我地男人比人精神強姦
就關我地事 on9

想唔想一既車落去打死佢

香港d女人永遠都唔撚識點經營一段關係
永遠覺得要食住邊個咁

哩d思維真係好撚on9

住公屋得撚罪你？姐係住私樓豪宅嘅話發你脾氣 你條氣會順返啲咁嘅意思？

真係好撚on9

咩都要男方做曬
節目又係 節日又係
叫佢郁一郁都發脾氣

我地男人生日就是是但但
佢地女人生日我地做得差小小 又唔開心 又哭
屌
真係痴撚線

咁樣都夠曬我地男人受啦
咩撚野都我地搞曬
好似一段關係我地就要就曬佢
人地女人黎架 都咩撚野都唔洗做

我地幾時先用到哩d仆街招數

邊撚到有阿 屌你
你係咪on9

又係果d比人強姦係關條女事既道理

如果d女本身唔撚係咁既性格 就唔撚會啦

真 叫雞係真係開心
哩d係最純粹既快樂

又唔洗經營 又唔洗付出

遲d咪又係變做閪性格

買小小野就唔撚會計啦 屌你on99

你試下買層樓唔好計囉

咁條女比人強姦 一定係因為條女著得小

係阿 郁又係我地郁

我都開始要大巴大巴車條女
d女真係唔就得
真係要教架d垃圾女人
無自覺性

真係無曬energy
好似同緊個精神病人拍拖咁

一件好小既事都可以化到極大
之後要你哄返佢
但係件事係唔撚關我事架 屌
又可以食食下野 無啦啦唔講野。。。。

條女比人強姦 因為條女著得小

on9仔

其實係果邊d女人溫柔d 又識體會另一半

而香港d女人d性格本身就係咁撚差（唔知係咪cctvb根深蒂固咁影響左確港女）

都係果個道理……
個女人比人強姦，唔係因為佢著得小，係因為個強姦犯想強姦人；
香港d女人點解會係咁？因為佢地本身都係咁撚樣

笑死 樓豬咁嬲 現在咪又係向女人低頭 唔啱嘅咪飛咗條女囉

做男人慘過做狗

屌

明明一樣都係要行出房門去飲水
但係都唔會順手丟埋d食過嘅零食包裝
呢點我真係理解唔到

自省能力對每一個人都重要，不過就唔係每一個時刻都重要

正常女仔多人遷就，處於強勢，係冇咩需要自省。到佢哋單身又冇人追先要自省

單身男想追正常女又追唔到就真係好需要自省 憑實力單身就另作別論啦

咁咪單身囉 好過受埋啲港女氣

你揀錯女朋友唶

錯？ 又係錯係我地男人身上？

叫雞係真係開心
哩d係最純粹既快樂

又唔洗經營 又唔洗付出

幫男朋友買層樓唔好計囉

香港d女人真係好撚垃圾

垃圾香港女人
最叻就係“唔撚開心”
咩撚7野都唔開心
on9

咁你咪溝肥婆
輕輕鬆鬆

我judge你呢句姐，你唔覺有咩問題？

推比D白痴仔睇

再推比D女權撚睇下

要付出， 但一定有回報

溝女可能手都未拖已經燒左唔少時間同金錢

屌返佢咪比人公審男人老狗蝦女人

社會風氣都係造成男人軟弱既一大成因

係喎
個根本問題就係d垃圾女人度

鬼叫你地一定要揀樣靚身材正
人地高質就有要求架啦
普通d ge女你地又睇唔上

如果佢咁港女，你又忍唔到咪飛左佢囉
邊個話人一定要拍拖結婚
得一方面不停忍都唔知有乜意思
男女都一樣啦

睇左大半個post
有啲巴絲打講起啲稍為文化啲嘅野樓主就唔明
高質極有限
自己識啲女低質就屈全香港女人
唔知仲以為你識晒全香港所有女人

然後又要鬧又要唔肯分手
係咁不滿就坐言起行 飛起而家個女朋友啦
好明顯就係驚分咗手溝唔返第二個

樓豬on9仔嚟

比條女食住

呢句真係無撚敵，講d社會上嘅現況(呢樣野都講咗好耐吓)，一句你識埋呢啲人姐，咁就搞撚掂，不費一兵一卒

真，可惜見親都係女權撚，而唔係真女權

所以咪話唔公平囉，你講嘅呢一堆條件，全部都係男人要透過努力去爭取，好似名利地位物件咁，唔怪之得成日都話物化女性，因為女性就好似一樣名牌咁，你努力就可以爭取翻黎，當然亦都多得班狗公唔少，做爛巿，兩者互相配合，害鳩d正常男女。

我唯一唔agree係你個句"攞正牌無波"
大佬其他野有得改, 有無波真係除左隆胸之外係無得改

問題係佢以偏概全先 鬧埋其他人
佢識嗰啲有問題 唔代表其他女都有問題

講到女人唔洗化妝減肥都得到仔咁
格衰毒肥婆你會唔會要
d肥婆怨天怨地無仔受佢 但有得佢簡 佢一定簡番靚仔
咩料襯番咩料 作為平凡人 你想得到d咩 你就要付到相對努力 男女都是（不包括神選之人eg.有錢仔，靚女）

收皮，好女人你哋又唔珍惜架啦

係阿 d女權就只係識字面意思
連第一次女權主義浪潮，第二次女權主義浪潮都唔知係咩

係阿係阿 又關男人事
食屎啦

香港邊度有大波
唔係攞正牌無波咁係咩

邊撚度有好女人
你係咪痴撚左線

咁外表呢家野男女都會睇㗎啦，男人唔洗減肥嘅，唔洗裝身㗎，比格衰毒肥毒撚你又會要咩
除咗外表，啲食飯啊，買乜買物就男人比嘅多，女人比嘅少，有幾多肯aa，有幾多肯你請一餐我請一餐，心照啦，講緊呢一樣係唔關水平事，社會風氣黎，狗公港女係助長呢種風氣咁解。

男人把口賤過女人好多
仲要個撚個又樣衰又冇錢都成日提住得靚女先配得起自己
咩野驚拖條女出街會俾人笑
屌老母照下鏡睇下自己銀行存摺啦

咁佢話全部又係極端嘅，但係香港的確存在一個咁嘅風氣，所以先比人討論咗咁多年，調翻轉咁諗，你識嗰啲冇問題，亦都唔代表其他女冇問題，當然，我呢度嘅意思係指部分嘅港女，比人寵到壞晒，真係好撚on9，同啲狗公一個願打一個願挨，搞到好似男人要係咁付出，就曬啲女咁先叫正常，就同當年話所有女人都係雞一樣咁on9，潛意識上會影響咗。

向二次元發展

有冇諗過係你識嘅仔有問題

連登大部分男會員
有眼你睇
成班毒撚但係咁有自信

所以連登男會員就等於香港大部分男性？同埋你點知連登大部分係男會員？你同樓豬有咩分別？

堅係hurt到，明白了，我做gay佬算啦

兩登不嬲男多過女
女版連登咁

咁姐係鳩up大會啦，btw，你把口都好賤

想講gay圈分分鐘仲現實

你有冇見過班男user評女人嗰陣把口幾撚賤
開口埋口話人狗也不屌，對住佢起唔到機，乜7物7
都唔撚明點解班人咁有自信

咁向二次元發展洗錢係老婆到又物有所值

咩人都有，就差在你接觸咩圈子

我咪係

animal farm？

係啦問下d垃圾女人比佢體會下
咩叫咩都關佢事

係啦 比佢體會下

有無諗過係你識人有問題

推比d垃圾女人睇
連第一次女權主義浪潮，第二次女權主義浪潮都唔知係咩果d

冇 見到連登成班男都係咁者

咁有無諗過係因為你咁差 佢地先開口埋口話你狗都唔屌

因為你係beta

呢班人真係有自信

係咪比我講中左
d女人都係咁

比你體會下咩都關你事既感覺

杯葛港女, 叫雞都唔同港女埋單咪解決

叫雞係最純粹既快樂

唔洗經營 唔洗付出

因為你柒廢窮

可能人哋根本就冇咁講過，你哋夾硬加d字落去就屈人講